[LOL]扑頭仔到底點玩?

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 打人走佬用都得
E 範圍技 都係攻守都得

我前期用q技農
好易比人壓到食唔到兵
團戰我都係行入去開w
同開e做aoe

不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

扑你老母
圖呢
乜撚野扑頭仔呀

狗頭

都唔知真係狗頭定 yorick 定 trundle 9唔答8

此post已完
扑頭仔

又做漁夫

收皮啦

死神 xx斯

樓主老母正D

扑你老母臭閪
你老母就比我一棍一棍咁扑到啪啪聲喇

悟空？

笑到失控

謝西瓜 屌你老母屄